正如高價格所表明的那樣，預計這些首批電動卡車將主要作為擁有多輛汽車的人的虛榮之車。 2021年值得期待的五種越野車|Wes Siler | 2021年1月1日|戶外在線 
 直播是為數不多的不推動策劃和虛榮心的平臺，而是依靠相反的真實性發展起來的平臺。 AOC如何向政客們展示直播的力量，2020年12月8日，財富 
 家得寶的產品清單顯示，這款梳妝檯由刨花板製成，正面為天然木材，但沒有任何細節說明製造商使用了哪種塗料和底漆。 為什麼我浴室梳妝檯上的油漆一直在剝落? Jeanne Huber | 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 當涉及到影響者營銷時，關注者數量不僅僅是一個虛榮的指標。 社交短片:Snapchat廣告商認證，YouTube報頭廣告達到全CPM，更多|Ginny Marvin | 2020年11月9日|搜索引擎土地 
 你終於可以找到你梳妝檯的底部，甚至可能找到你兩年前丟失的那隻耳環。 珠寶組織者，將完全改變你的虛榮|流行科學商業團隊| 2020年10月14日|流行科學 
 維姬·沃德是《名利場》雜誌11年的特約編輯。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 在《名利場》的一次熱門封面故事採訪中，勞倫斯對此作了最好的解釋。 打屁股、打架和比爾·考斯比:2014年最大的名人醜聞 
 令人驚訝的是，這本書並不是一個自命不凡的流行歌星的自我膨脹的虛榮心之旅。 《少年偶像奧斯汀·馬宏的肖像》|威廉·奧康納| 2014年12月10日|每日野獸 
 在接受《名利場》採訪時，Diez說他和公爵夫人結婚是為了愛，而不是為了錢。 Adiós致女爵芭比·拉扎·納多| 2014年11月20日|每日野獸 
 《名利場》在一篇充滿動圖的帖子中紀念“小美人魚教會了我們什麼是成年人”。 當宗教右翼攻擊“小美人魚”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 更大的災禍往往來自愚蠢、卑鄙和虛榮，而不是來自貪婪和野心等更大的罪惡。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 因此，我把它作為一個格言，誰想要一個驕傲的人的性格應該隱藏他的虛榮心。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在如此重大的事業上，如果我能戰勝自己的心，難道我就不能戰勝虛榮心和理智的卑劣誘惑嗎? 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她既不會嫉妒，也不會因為她有一個世人永遠不能忘記的兒子而感到痛苦的虛榮。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 她年輕時的虛榮心佔了她的上風，她的思辨力太強，太聰明，太善於觀察，根本不會被嚇到。 祖先|格特魯德阿瑟頓